台灣歌手送給香港人的歌 #沒有人要回去

台灣人都在默默關注我們
【沒有人要回去】
希望這首歌可以被更多人聽到
香港人並不孤單
背景還用了他來香港現場錄下的抗議聲
他的ig: yen___chun

「紅燈停 綠燈行
到底是誰先破壞規則把我們變成暴民

So 唔好意思
必須喊著 可恥 可恥

我們走 我們走
這不是一個人的遊行
Camera強拍臉部的快門聲音
牆裡又以為是海闊天空唱不膩」